梁朝偉加盟Marvel做反派 於《上氣》出演「滿大人」

Marvel在《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers：Endgame）後，已積極籌備新階段之電影，當中更有首部華裔英雄電影《上氣》（Shang-Chi），今天在聖地牙哥動漫節中，Marvel便公佈了有關《上氣》的消息。

今天公佈了《上氣》的戲名為《上氣：The Legend of the Ten Rings》，見到「Ten Rings」便會想到在《鋼鐵奇俠3》中的恐怖組織，當時滿大人更是受到fans期待，但可惜在《鋼鐵奇俠3》中的滿大人只是一個演員，不是真正的恐怖份子，而今天Marvel便公佈了《上氣》會有「真滿大人」現身，更由梁朝偉出演，令fans大為期待。

其實在去年，偉仔接受大陸一間雜誌訪問，當中他已透露自己最想做反派，這次真的得嘗所願。

ok我會入場睇
幾撚驚會搵d大陸演員嚟拍,吳京個d

屌 點解

一陣見
維園見
灣仔見

主角九成搵大陸佬啦

唔係確認左歅子丹？

功夫，兩個字。一橫一直，錯嘅瞓低，企得返起身嗰個先係啱晒

偉b豬

Firm條撚
而家話係搵個加拿大華人做

好驚有蒙牛廣告

有冇人覺得漫畫個樣好似林俊傑
Marvel應該搵返JJ做主角